%@Titre: Nice -- 2005
\begin{myenumerate}
  \item 288 et 224 sont-ils premiers entre eux ? Expliquer pourquoi.
  \item Déterminer le PGCD de 288 et 224.
  \item \'Ecrire la fraction $\dfrac{224}{288}$ sous forme irréductible.
  \item Un photographe doit réaliser une exposition en présentant ses
    \oe uvres sur des panneaux contenant chacun le même nombre de
    photos de paysage et le même nombre de portraits. Il dispose de
    224 photos de paysage et de 288 portraits.
\\Combien peut-il réaliser au maximum de panneaux en utilisant toutes
les photos ?\\Combien chaque panneau contient-il de paysages et de
portraits ?
\end{myenumerate}